唔 好 各 自 分 化!

本身人既諗法就唔同
所以先有和理非同勇武既分別
大家各自努力
見到兩邊係到互屌
唔排除有人帶風向分化
最怕係有人帶風向攪到勇武仇視和理非
令到勇武死心唔再出黎
咁敵人就成功瓦解我地!!!!!!
屌那星依家連登好多分化撚
真手足就算佢地講中你心聲都好
都要自己冷靜下唔好比人帶動情緒
btw阻膠咪撚再阻主手足圍藍色癈閪

推

推，又有好多風向post 啦！

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

呢度好撚多藍絲。

屌哂你哋老母死全家。
祝你哋啲仔女下次俾狗打撚死。

條撚樣永遠都話中計送頭，明明就係無人先變到咁
同機場813一撚樣

推 我地目標係一致的

好撚難講嫁wor
次次情況唔同
我覺得入去做鬼攪事又好
點佢地相，等佢地落單時再做野又得
佢地在明我地在暗
正面黎既話冇優勢
佢地又有黑警助攻

但你睇到商場大合場和理非割勇武，將功勞全歸自己，你會唔嬲咩？

我冇睇到live
佢地合唱點割勇武法?
我見到阻膠阻撚主手足做野先嬲

19:00 互屌指責post自動收皮
集中915
｛維護公告｝

依家係我地自己內部分化

真心唔想個運動變膠
屌你唱歌就話人分化撚
專制過共狗
唔灰心就假

咩維護黎咁堅?

人人諗法唔一樣
冇大台就係咁
有辣有唔辣
要控制下情緒